

 
"Tak máme na to asi tak pol hodinu, lebo akosi nestíhame...", usmievam sa nevinne na nášho fotografa Kala. Kaderníčka bola z mojich "tehotných" vlasov zúfalá, ništ nescelo držati tak ako má. Ale keď som od nej odchádzala s patričným časovým sklzom, na hlave som už mala dokonale zafixovanú helmu a vetrík mohol pofukovať, koľko chcel. Najsrandovnejšie na tom aj tak bolo to, že to nebol žiadny päťstokorunový lak typu "Perfektli jú", ale taký úplne obyčajný babičkovský za cca tridsať korún slovenských... :) 
 
 
 
 
 
No môj zlatý, to si chvíľu počkáš, kým toto ja pripnem... Ale trpezlivosť ruže prináša (a ešte aj to zelené okolo nich a také tie drôtiky s perleťovými guličkami). 
 
 
 
 
 
Takže začneme pózou "láskyplná nevinná žena a jej seriózny manžel" 
 
 
 
 
 
A teraz skúsme takú tú, že sa máme strašne radi! 
 
 
 
 
 
A samozrejme budeme potrebovať aj nejakú takú na poličku, na ktorú sa bude dennodenne prášiť! 
 
 
 
 
 
Zuzka, skús ten americký úsmev ešte raz! 
 
 
 
 
 
Vieš čo Kalo, už radšej poďme! Začína pršať a ešte aj meškáme. 
 
 
 
 
 
Odobierka je seriózna vec, na ktorú sa treba poriadne pripraviť! Takto budete stáť. 
 
 
 
 
 
Ešte mal šancu. Núkali mu mladšiu. A bola dóóósť sexi! 
 
 
 
 
 
A predsa nie... Až neskôr sme sa dozvedeli, že sa mu jej mama preventívne vyhrážala, nech ho Boh chráni vybrať si jej najmladšiu... :) 
 
 
 
 
 
No a čo hovoríš na túto? :) 
 
 
 
 
 
Môže byť! 
 
 
 
 
 
Aaah, akí sú len zlatí, takí mladučkí, takí naivnučkí, plní entuziazmu..! :) 
 
 
 
 
 
No poďme už! Som hladná. Čím skôr sa vezmeme v tom kostole, tým skôr sa dostanem na hostinu! Mňam mňam, chutnučké zemiačiky a mäsko... 
 
 
 
 
 
"Prší vám šťastie, budete mať požehnané manželstvo! Ale nebojte sa, mám hore konexie a vybavil som vám krajšie počasie", coming soon... :) 
 
 
 
 
 
No poď tata, neboj sa! 
 
 
 
 
 
A teraz ide do tuhého... 
 
 
 
 
 
Krásna momentka! Mama v pozadí plače, brat - svedok si akiste prezerá zaujímavé fresky, svedok č.2 - švagrinka - spí a ja sa uchechtávam popod nos... Ešteže mám toho svojho milého, ktorý zachráni reputáciu aj za nás dišpensových "neznabohov"... :) 
 
 
 
 
 
Sľubujem. Veď prečo nie, sľuby sú dnes v móde... :) 
 
 
 
 
 
Čo Boh spojil, človek nech nerozlučuje. A malý prďoch v brušku na znak súhlasu maminku decentne kopol :) 
 
 
 
 
 
Tfujtajbl, oklamali ma! Však to nie je voda, brrrr... A just to nevypijem. 
 
 
 
 
 
A vy srandujete, že koľko črepov, toľko detí, však, ujo? No, ešte si môžem adoptovať pol Slovenska, ale rodiť toto ja nebudem! :) 
 
 
 
 
 
Tak, tak. Pekne do koša s tým. :) 
 
 
 
 
 
A zase chcú, aby som chlastala. Ach jo. 
 
 
 
 
 
Tak takýmto tempom budeme tú polievku jesť do zajtra! :) 
 
 
 
 
 
Tortička provokačne umiestnená priamo pod nosom. Mmmm :) 
 
 
 
 
 
Aaaa raz dva triii, raz dva triii, tata, aha, fotia nás! Nuž čo už, tak nič, vy chlapi to máte ťažké, že neviete robiť viac vecí naraz, aj sa na tanec sústrediť, aj do objektívu grimasy strúhať... 
 
 
 
 
 
A tu je môj veľký bráško, náramne mu to seklo v bledozelenej. 
 
 
 
 
 
Historická fotka, za ktorú by ma môj druhý bráško najradšej zaškrtil, keby som nebola jeho sestra. :) Ale je to tak. Tancoval. Skutočne vyšiel na parket. A dokonca vyzerá, akoby ho to aj pomerne bavilo... :))  
 
 
 
 
 
Tak na tejto divočine som bola účastná našťastie len ako pozorovateľ. :) 
 
 
 
 
 
A zábava graduje! 
 
 
 
 
 
Drahá, ja naozaj nechápem, ako sa tie nohavičky ocitli vo vrecku môjho saka! A to dieťa určite nie je moje, prisahám! 
 
 
 
 
 
Do prčic, čo je toto za dôkazné materiály..?! 
 
 
 
 
 
Aj tak ťa ľúbim!  
 
 
 
 
 
Že vienok! Hahaha, chichi, však vieme o tom svoje... :) 
 
 
 
 
 
Tuná pekne si ho podrž, aspoň kým ťa neomrzí! 
 
 
 
 
 
Prisahám na túto varechu, že budem robiť neplechu. A keď svokra nebude poslúchať, neváham jej na zadok napráskať! 
 
 
 
 
 
A teraz sa akože, ale naozaj len akože, odoberte riešiť tie veci s vienkom :)  
 
 
 
 
 
Alebo si radšej ešte s nami zatrsajte... :)  
Ženích, tuším ti dávajú zabrať! 
 
 
 
 
 
Paľko, to tuná na parkete pred všetkými? :) 
 
 
 
 
 
A konečne sme sa dostali k tej torte! Aj šaty sú tuším nejaké menej tesné a objemné, aspoň sa do nich viac zmestí! :) 
 
 
A zazvonil zvonec a v podstate všetko eštelen začalo... 
 

